[加速世界：超頻終點] 有冇人有玩?

啱啱喺巴哈到見到,唔知有冇人玩緊

岩岩DL左黎玩 首抽有冇機會抽到SSR?

刷咗幾次,應該似係一定SR
同埋刷一次要好耐,等佢個1147個檔

早知直接第一次就開算 有黑雪姬
1147個檔係抽完先DL嘛 唔係咩?

Lm

係,因為我諗住刷500石果2抽中SSR黑雪姬

10抽1SSR,1SR

有無巴打有apk

玩法係點

巴哈到見到

戰鬥類似陰陽師果種,你果隊同怪邊個速度快啲就打先,不過就各自有自己MP
攻擊完就會加,去到咁上下MP有得出技/用本身裝上去的道具(其他等巴打們補充 )

目的係收集黑雪姬

lm

原來第一下抽係會中SSR,啱啱試到

啲體回得好慢 升左幾lv之後又做唔到keep住升

每關都好似好少經咁
同埋佢3碟果到明明做完成咗1同2但係完成唔到3
黑雪姬的3-3果關,唔知係咪中咗BUG

冇bug喎

明明就1，2完成就有3
同埋個server喺咪laglag地

留名

死server?

入到,我見入GAME又有更新
不過好似10連有問題,

十連得三隻SR
SSR學姐呢

不打兩下就通訊問題彈走，點玩

好似話負荷太高

第一抽抽極都冇ssr

第一抽好難中，十連易中啲但係刷一次刷好耐

第一首中左月折set 之後十連抄左。刷唔刷多次好

好畢啲畫面

入到game 但開唔到場，有冇人都係咁

巴打們 呢個ssr有無用 新手一問

重開game , 左下修復完入game再重開game

任何SSR都可以起手
因為唔易刷

首抽 ssr日下部綸
10連中2隻sr肥雪
照開波玩 因為冇快刷首抽 冇咁多data刷

我想問 AE就係體
BE 個啲點係咩黎?
同埋 呢隻game回體好似好慢
應該話消耗好高

BE依家未有用住
遲d等更新先會再用到
同埋5分鐘=1體力
依家打一關閒閒地都要10幾20體
感覺偏向適合上班族玩
因為仲要有加快同自動攻擊

上班冗員表示 等得好慢
0124035 id light
暫時長掛 ssr 日下部輪配桐狗劍
歡迎 已開局既巴打加

重開game , 左下修復完入game再重開game

試左幾次都係開唔到場

引繼 del game重裝試下

我尋晚都同您一樣
但我修復完就冇事

試左都係唔得 ,應該係AC 中左BUG了
重刷算

難得10抽中2隻SSR

新手教學強化果陣肥雪就食左條女
見到即刻唔想玩

點先刷到石十抽

打晒主線第1個9關+1場學姐+1場另一個活動+1場素材好似夠

同感，所以我刷左一次就開波算

係咪有bug,我收完禮物但都係無左個黑雪姬

依家個ser係有少少延遲

成個鐘都未有😞

諗住刷首抽 點知重down之後卡住左係新手教學第二關到 一直入唔到
已經重Down左又修復都無反應

有冇人知 d任務條件 邊度有好心人翻譯中文
學姐關 好多都睇唔明

終於刷完可以開波

身為fans都覺隻驚有點垃圾

完全冇人

其他地方COPY的
新年活動
初級唔知
中級需求春雪+隊伍有藍色
上級需求仁子+隊伍有藍色
特級需求綸(Ash)+隊伍有藍色
超級需求謠(巫女)+隊伍有藍色
黑雪姬任務
1-1 30回合內+(推估是任務完成)
1-2 25回合內+(推估是任務完成)
1-3 20回合內+誰也沒掛
2-1 HP還有10%以上+(推估是任務完成)
2-2 HP還有30%以上+(推估是任務完成)
2-3 HP還有50%以上+誰也沒掛
3-1 黑雪在隊伍+(推估是任務完成)
3-2 黑雪在隊伍+誰也沒掛
3-3 黑雪在隊伍+SOLO(就是只用黑雪)
3-3通關獎勵裡面那個SSR是強化素材 可取得1500EXP

特級 2係隊伍全隊support (藍色)

但我達成左1 同2 拎唔到3
唔通要同一次達成

要同一次

有無人知抽卡中間個格張卷點拎

有得去交換所換,最多5次,10個COIN,賣R有1個,賣SR好似有4個

有得去交換所換,最多5次,10個COIN,賣R有1個,賣SR好似有4個

不過有人講係抽另一個POOL

搞掂左 但係超級我做唔到第3
(佢第2個任 都係要全隊藍色 我用1隻藍色sr肥雪過唔到 要3隻藍先count)
因為 謠 無藍底
即係 擺得謠就唔會做到2

大家整裝備 會留意攻擊力/速度/HP/定屬性減傷 優先?

係抽另一個pool,同埋我賣過R卡但都無coin

信箱？

有無人想要SSR楓子

無人玩 ？

緊急維護啲咩
頂 我要清體呀

升左2個11lv 活動sr強化外裝

推到多人玩

活動有bug?
我打唔見aqua個個任

坑已棄 首20抽 0sr 以上

有冇人都係咁？

改返日本時間

呢樣呢

game 問題 無得搞

又維護 好波

搞掂 唔該晒

個活動點先會出黎

打水元

打打下主關就會出

有無人要幫手打水元

你打到幾lv?
隻水元

點幫打

你輸左可以叫人幫

50咋

推到有人玩

我打到42炸

我90了

有無人想R 100lv以上既妖

打到３０幾

無人吹水

冇玩一排
尋晚上線10抽中左張水著SSR

有冇肥關打 見升得好慢

有冇紅色ssr加fd 唔係好夠新活動打
Id373373

學姐

楓子

加咗你 我叫vlt

見到,加o左
有冇巴打打到100LV

我
我朋友打到120添